你第一個學識打既係咩字？

我先
係個屌字

上
中
下
單

踩
玩跑安拉：踩咩啊，踩踩踩！

恒字

0堂+++

揀大學用

好似係屎尿屁

尸口中月

竹手戈

打魔力學打字
應該係個 我
果時要背 竹戈7

快

屌

日

一

女優

hi7of2

sb 3

皮

我

同你一樣 屌

信 單中